打風大家而家有冇開冷氣？

我照開

開緊 熱到仆街

開啦
一來熱，二來啲鞋潛曬水要抽乾 佢今晚著

本黎怕冷氣壞唔敢開，但好焗，都係開

快d壞

剛剛開開下部機裡面著火
成屋煙
好彩發現得早即刻熄制
點解會咁

出面入水呀

入撚咗水係咁咕嚕咕嚕咁叫，想知點樣整走條喉入面啲水